愛情拍拖長期關係婚姻家庭係點樣一回事？

出黎工作之後一段時間 托賴生活可以 雖然唔係好富貴 開始覺得同收入差一大截嘅人嘅距離係大左

係咪無可避免嘅問題？

我同男朋友都係
我屋企係正常有自物業有儲蓄同穩定收入
而男朋友屋企冇咩儲蓄概念收入唔穩定
加上佢啱啱出嚟做嘢
唔好AA
除咗佢啱啱拎到錢嗰幾日
基本上都係我比

女有男無 差距仲大
如果佢努力都可以

雖然我係男 但都唔係有錢到可以照顧哂條女
始終第時有好多開支 樓 車 保險 子女 子女教育 諗起就覺得好煩

係 但問題係佢係一個運動員
所以唔可以做全職因為成日都要練習同比賽
都唔怪得佢 佢啱啱畢業
我一同佢傾將來佢都好似你咁
之後就會多咗好多因為錢而鬧交

有時覺得考慮呢D野 好似好賤 同另一個人一齊考慮經濟
但又唔到自己唔考慮 男人考慮仲衰 都廢時講